其實尖沙咀食lunch有冇好介紹

the one去到尖東個頭
海港城就算

大家樂

M記
大快活
扑嘢家
太興
味lin
譚仔

M記好少食
大快活唔鐘意
扑野家日日食到悶
太興好撚貴不如大家樂
味lin是什麼
譚仔不屌

咩係味lin

Ashely 個邊一堆

厚福街大把選擇

有無budget、菜式或者其他要求?

元朗冰室 金馬倫道最東

食過一次厚豬扒幾正

唔識呢間野

50-60到
一星期就食一次好少少100左右
無咩特別要求
外賣堂食都得

Ashley road=亞士厘道
不過唔算係the one同尖東之間

厚福街有間台式野(上一層)一人邊爐$50都唔錯
厚福街間船麵都幾好食,不過應該唔夠飽或者可以試下海南雞飯(都係四十幾)
藍馬大廈有間串燒同日本野都唔算貴($100可以落樓)
H8都有幾間抵食，你可以explore下

諾士佛臺有間泰燒遙豬脾飯唔錯
近漆咸道新曼谷炒飯抵食
仲有好多，懶得打

多謝巴打 我都係懶得揾
平時食開大家樂 101 鐵火堂 之類
果然好襯你個名
我得閒會睇下試下

原來係咁 我on9左

亞士厘道旺記冰室日日大排長龍
唔覺得好食

去食阿四好過啦 樂道

pizza express, buregrroom囉